我係藍絲，呢款口罩好藍，邊到有得買？

🙏🙏🙏

自己整

好似貼紙痴上去